「突發」警方將不會在紅磡世界大酒店放催淚彈！！

由於對抗太多燒衣活動，所以做成很多狗仔有太大心理壓力，所以將不會在世界大酒店清場，好讓市民安心燒衣！

818 維園見